特朗普：佐治亞州軍人票唔見晒

其實每個州大過90%投票率真係冇乜可能

肯追查就一定查到

Dem: Veterans are racists

不記名 點搵阿

民主黨：侵唔好輸打贏要

但民主黨四年前一樣輸打贏要

其實佢地無雙重標準

一開始就係要你輸為前提出發

任何令到你輸既行為就係佢地既標準

有信封

Twitter: fake news! ban!

cnn唱足4年

冇錯。
所以連登咪充斥住一堆低質留言

撐登=撐舞弊
叫人fc先=撐登

假設公平選舉=侵贏
有人舞弊=登贏

都唔知咩野邏輯

無人戴口罩

d票識飛

DUM哂佢喇, 岩喇

玩火喇

侵其實只係問問題，Twitter咁都block佢嘅真係好撚肉酸

大權在手，根本預左d人過1~2個月就唔記得哂

下面有話啲票到左

一陣又被Twitter ban
死左膠

開始冇ban
怪怪地

Twitter Ready！
建議bet365可以開一個pool賭Twitter會喺Trump post完野幾分鐘內ban佢

其實兩黨都無所不用其極
賤招盡出
所謂自由民主公平選舉只係美麗謊言
其實屆屆都係咁鬥餐死

要出晒聲先到

侵搞完VA問點解軍人唔投佢

都有，都唔少

有個民主黨既女人成日都係trump tweet留言又帶風向
美國人好蠢好容易受影響

trump支持者舉呢d

biden支持者舉呢d

你噏乜9

其實唔計唔係仲好咩, 軍人未必支持 Trump...

終於知點解
可以臨時逆轉時間
返去一個月前，由加州搬去搖擺州
然後再返現實
睇住邊度唔夠票就更新地址
灌落去

至於點逆轉時間

特朗普你話stop the count 嘛
依家咪聽你講停止點票囉
be careful of what you wish for

支持者質素高下已分

佢地支持侵呀柒頭

識唔識分唔見同唔係投佢

Democrats founder Franklin ... = Illuminati
Very Dark ...

人地暗串緊dem既標準就係用盡一切方法令登贏侵輸
你冇乜撚野錯

veteran affairs??

人地叫停count嬲樣 你就講呢樣
十足689語言藝術
真係同d 5毛藍絲講野都晒gas
係度鬥講肺話

文盲
連登唔歡迎五毛

明顯唔識英文 呢班垃圾

天能

假文盲 真5毛

軍人票就係票，其他人投嘅票就唔係票？
你不如直接啲話，支持侵嘅票就要點，支持拜登嘅票就唔可以點啦

stop the count of invalid ballots and late coming ballots and count every legitimate ballot smooth brain?

這世界太荒謬

根本就天方夜譚

唔好9唔搭8啦
侵話啲票唔見左 你話佢問點解軍人唔投佢
我問番你識唔識分唔見同唔投
關你張圖撚事咩 純粹話你唔撚識英文咋沖出黎叻

仲quote民調？柒頭

so? count every legitimate legal vote, no matter the outcome, its about the integrity of the election

希望查得到啦

條撚屌連咁簡單英文都可以唔撚識睇然後重好意思衝出嚟柒

連登個位美軍巴打都有講，邊會有軍人鍾意creepy joe

軍人最睇槍權同埋多數係鄉下佬，會撐牙燈就奇，上youtube是但搵個veteran youtuber都唔係撐燈

搵番都未必係投佢

其實個選舉制同方法都好有問題。以前太單純，依家開始知破綻，跟住落黎的選舉大把野玩。同香港一樣種票、掌心雷等等...都係隨住個人性慢慢走出黎。

屌你預言家黎

咁嬲做咩姐,係咪冇票投所以谷住谷住呀?
2024我俾你揀我張ballot投邊個喇好冇?

你就真係唔知咩野邏輯
舞弊都咁都仲話係賴地硬
唔見票, 爆100%, 場內人員自己填票, 13萬比0票既mailin, 唔比監票
每樣都係死罪可以推翻

撐登就係anything but 侵
公義公平公正公開都冇所謂but侵

政治本質係鬥有咩所謂, 但依家鬥到連普通人都睇得出, 全部media公開撐登批侵, 玩到咁仲選咩舉?

投唔投佢另一回事啦
依家係唔撚見咗呀傻閪
我話撚知啲票投邊個呀

嗰陣拜燈未蠃梗係要計每張票啦

拜登說好的‘Every votes must be counted’

Covid 19: Am I a joke to you americans?

同埋侵係阿富汗敍利亞德國撤軍都令軍人可以回國休養

dont ff too much

連登仔充滿正義感

逢紅必反
逢權必抗
逢貴必鬥

冇口罩都企咁埋interview

反cup即刻吹雞完場

其實係得唔見票同唔比監票係真問題
其他全部有答案你又唔理
你咪又係盲撐侵
爆100%咪話左可以即場登記
當然同時有人會話出現一個人可能投兩個州既問題（未知是否可行）
13萬咪話左間野報錯左
自己填票 已經解釋咗係有唔清楚既票 所以重新填 而且有人隔離mon

反而真正問題係
1. 好多死人票
2. 發生幾單唔見票
3. 唔比trump d人入去監票

其他都係fake new

政客永遠呃鳩我依啲小市民

佢恥笑個民調做假做到咁

9月果陣已經有報,發現d海外軍人票俾人掉左...

啲奶共報講中咗一半，美國選舉真係越睇越兒戲

說好的count every vote呢？

成班左膠嘅雙重標準（支那式標準）表露無遺

Every OUR vote must be counted

原來兒登同奶共左報一樣

錯，睇番其他post啦，有證人證明，夜晚冇監票員突然多5萬鬼票，點會係報錯13萬咁簡單

成件事好撚亂，好多野都根本fact check唔到
莫講話連登仔，就算美國本土既人都係只會信自己陣營既good news，而另一方既一定係9up

幾個問題仲唔夠?
同埋比人睇到就話幾樣, 底有幾多百樣呀?
同埋話fake new話撐侵力前我建議你睇下鄭立既文先, 明白到底舞弊係點玩

mailin個現象都唔只一個洲啦
不斷recap直到登贏, 有票未完都call 登贏又點睇?
有人紅洲大量毀票先捉到個, 你覺得又冇問題
場內有人員帶撐biden既野又睇唔到
一味屈人盲撐侵, 一d程序公義嚴謹點票都冇
個個問題都係利登, 你話冇野我真係笑死

Ching 我無話無舞弊情況
死人票 唔見票 唔俾人mon全部係問題
我只係話唔好直接屈Biden個邊印票
因為呢個真係冇任何證據

拿，biden印票有人證

又話fake news唔可信囉

有冇人知係咪fake news?
定係真係廢登把柄?

係喎！冇證據喎！所以屍體發現無可疑，武警呢d都係班仆街黃絲老屈。

軍人先多侵侵嘅支持者

Sor 新唐人我唔係幾信
如果係呢單係真 侵侵一定搵到幾個人證告硬
但暫時未見到有做呢樣

咁都叫嬲 係咪串親你條登狗呀
冇票唔講得野呀 不過係呀你民煮黨不嬲唔俾其他人講野架啦

爆100%因為可以即場登記？無可能有100%人投㗎喎，90%都唔會理論上

不過出咗話個數係假

人地d證據多到N咁啦，唔使整理，唔使call證人，司法程序啊，使唔使問過你先上court
都係個句，你話唔信我吹你唔脹，睇落去囉

大隻佬心理身體上對戀童變態作嘔

「政黨惡鬥人民當災」咁熟口面嘅，重作

都唔撚明你地思維
一邊係有證有據既舞弊情況唔走去大肆宣傳
反而煲大d冇證據既行為
宜家做乜9 向難度挑戰?

拎fake news出嚟做論據
只會令成件事無晒說服力
如果真心係想質疑舞弊情況
就應該係focus番死人票 唔見票 個d問題上
fake news只會將真相掩蓋
搞到自己變左美國大選版嘅藍屍

如果真係有晒證據嘅 一放上court就prove到
所以繼續睇落去先啦

起碼暫時睇其他舞幣行為證據有力好多
銷票又有人被捉 死人票發現一堆 軍人票落哂record都可以唔見
暫時一定好過所謂印票

唔係話一定冇舞弊，只係澄清返：

-爆100%只係當地一個鎮，得幾百人，因為搬屋嘅原因，當地有解釋，亦係常見現象。
-填票叫 ballot duplication，因為有啲票過唔到機要人手寫，左邊讀右邊抄，twitter post link嘅都自己認係誤會咗
-13萬係數據中心出錯，實質上係1.3萬
-「唔比監票」地點係Philadelphia convention center，翻查返其實一直有人喺入面監票，亦搵唔到任何source話入面冇人監票，除咗條tweet之外，法庭手令只係由原本20呎距離縮到6呎。

香港搞到咁都係得71%

爆100%我見到好多州都有wo, 點會係1個鎮

填票就怪啦，點票都有雙方人監票啦，填票點會冇，你個d fact check只係某d人解釋，未必係真

13萬票係出錯點會，到依加冇減番，而且上面條片有人證話夜晚有鬼票

唔比監票因有其他人在內監票就唔使又打官司，要法院命令入去監票啦，剛剛賓州最高法院頒左令俾共和黨人入去監票啦，只係剛剛，唔係之前啊

唔知唔好亂解啦

軍人票點完未呀dllm 到左點咁耐？
十幾萬票就勁快一野過點完 萬幾票搞咁耐

愛侵力:軍權係侵手上

大家唔好咁夜瞓喇
起唔到身番工邊有錢移民拎張票投你最中意嘅侵侵呀

愛登力繼續死撐

1）既然係正常現象，當然各選區都有可能會出現>100%嘅情況。

而之前有傳成個州都超過100%，更加係無稽之談。

2）Ballot Duplication，官方文件【2】指出係由兩位點票人員處理，瘋傳嗰條片中的確係兩位，左邊讀望住右邊填。
另外一條角度好啲嘅片，相同情況，
至於監票係有距離要求，賓州新令現時係6呎。
喂，咁郵寄票同抄票點監？我都答你唔到。

所以，你可以話：邊個知？佢地鐘意點填就點填架啦。

3）有減。出錯嘅係Decision Dest，即係整選情地圖嘅機構。
相關回覆：

4）一直都有人喺入面，只係投訴隔太遠。

5）剛剛賓州最高法院頒左令俾共和黨人入去監票啦，只係剛剛，唔係之前啊.............我搵唔到呢單新聞，歡迎提供資料。

冇話亂唔亂解嘅，怕有誤會啫，希望盡可能factcheck。
如果個個看圖講故事，都無謂啦。

參考
【1】
【2】
【3】E6%8A%95%E7%A5%A8%E7%8E%87%E6%9A%B4%E5%A2%9E/
【4】
【5】

得你有選票咩

唔係呀

點解可以咁黑暗...

啱呀，我就撐登嘅
明明就靠自己實力贏返黎

咪就係 為咗贏 控制晒啲主流媒體 無限印票 修改選舉電腦系統 偷票撕票燒票 有咩做唔出

如果今次唔解決佢 就真係以後都唔使嬴

連登左膠:fact check左未，有冇證據

根本就無軍人投佢

唔見還唔見 有無人投還有無人投

三毛盡出真係大家都知咩事

電腦做手腳！？6000侵侵票一入機即變拜登票！

又黎啦, 點解又又又又又係拜登既? 可唔可以答下我?

一單係意外
兩單係失誤
三單係系統錯
四單係fake new
到五六單全部都有利拜登
facebook, tweeter狂censor侵講每一樣野
撐登話侵輸唔起既不如又講下?

扮曬公道
政治係互鬥架啦
其實好多fake new

如果係侵身上發生仲唔比你地人格謀殺, 主流媒體24小時輪姦?
我都應該幾憎trump份個性, 但作為政治leader, 佢做既野同比人攻擊既程度已夠理由我支持佢
然後撐登力就會話: 你盲撐trump

侵敗選 跟住面對訴訟 可能要坐監

師兄好波
一黨專政咪幾好，鬥餐死做咩

侵侵真係好撚慘
對方用盡方法cheating 但輿論完全唔撚幫佢

搵番發現投biden 又話改票造假
侵粉又贏

用blockchain見到啲軍人票唔見哂 知咩事啦

而家係調返轉喎師兄 侵侵就係暗串緊你雙重標準

唔好扮有分析啦柒頭

如果trump或者共和黨輸咗，香港人唔好奢想一個腐敗國家會幫手打支共

有d county去到98％

呢d只有極權國家先可能

真係傻左。
我邊句講過話唔信有舞弊？
我係講緊邏輯謬誤，
撐登撐侵都唔一定係撐舞弊呀識唔識中文。